[英服] 夢之歷險 - NosTale (UK) #3

官網:

攻略/資料:

有心巴打編寫嘅1-90lvl速成教學 (持續更新)

點解有港服唔玩要玩英服?

1. 相對起港服, 英服既物價絕對係天堂
各類點品都係百零二百萬就有交易。 點數比率大約 1:7萬

2. 大部分既寵物/同伴S卡/坐騎/大精,etc. 都可以直接用點數買到。
相信玩過港服都知道以上啲野都係要抽

3. 人流夠廣
港服既巴打應該都知道除左新手村同死地比較多人之外，其他地方都係冇人
係英服即使係一D新手既地方/低Lv既即戰都係會有人打緊，而且仲係活人

強烈建議玩之前詳細睇睇下列資訊

【入族】

家族名: NgLanGi (正族) / ScoutDown (分族)

任何玩家不論你有冇玩過都好我地都會接受！
想入族既巴打請係Game到搵下面List既巴打啦

如果咁岩冇人係到可以係呢到留低自己既Game名，
定時定後就會有人加你入族。

如果都仲係冇人理你既話，
可以係GAME入面搵我地既家人；
我地主要會係商街入口前掛機

【死地】

除左以上幾點之外，最多人關心應該係死地問題
係英服打死地需要55Lv 或以上先可以入場；
所以係55Lv之前就要靠自己努力做主任升Lv 啦

另外英服每日總共有八場死地；每三個鐘有一場 (一場兩個鐘)；
而每一場只會開放一個分流可以打，所以呢邊係冇得好似港服咁洗Ser刷骨
而出王時間就改為每場1個鐘，呢個改動對打高死既玩家比較著數D

死地時間/分流如下:
(冬令時間會延遲一個鐘)

Channl 1
6:00am~8:00am

Channl 2
9:00am~11:00am
9:00pm~11:00pm

Channl 3
12:00pm~2:00pm
00:00am~2:00am

Channl 4
3:00pm~5:00pm
3:00am~5:00am

Channl 5
6:00pm~8:00pm

【FQA】

Q: 我有性趣，但英文唔好喎。
A: 玩過就知，其實好少會同鬼佬溝通
因為主要都係同返自己友玩多
再或者開個google translate黎玩囉

Q: 點解會有Delay?
A: 因為始終係要連去外國所以有Delay係正常
開頭會有少少唔慣，但普遍玩耐左就唔覺；
有唔少巴打會選擇用VPN玩。

Q: 入Game打/睇唔到中文
A: 試下去控制台將地區/語言轉哂做中文 (繁體，台灣)，再restart Windows
如果都係唔得就試下Download Windows中文語言包
Download link:
32bit:

64bit:

Q: 我係中文Windows,但都係打/睇唔到喎
A: 睇睇系統係咪用緊中文(繁體，香港)；如果係?請改返做中文(繁體，台灣)

Q: 點樣搵錢最快?
A: 課金啦
認真:

Q: 咁點課金啊?
A: 最方便快捷就係Paypal/信用卡，詳情可以係Game到問我地

Q: 個商街咁少人賣野，又話好多人既？
A: 因為鬼佬唔係太興掛商，所以主要都係用便利屋(Bazaar)黎賣野
基本上你想要既野都可以係到搵到。

Q: 我想問xxx大約幾錢? 呢個價錢值唔值?
A: 物價可以先喺Bazaar到比較下價格先再考慮再與唔買
一般物價都以Bazaar價作準

Q: 點解雙開唔到既?
A: 需要Download一個叫Sandboxie既軟件，免費版只支援雙開

Q: 更新速度如何?
A: 英服既更新會慢港服幾日，
所以好多改版上既資料都可以上返港服官網到睇返

仲有咩唔明就係Game入面問啦

【重點提示】

任何BOT/BUG都禁止使用
(不論係虎王/BUG龜/BUG滿月etc.)
呢邊既GM係捉得好嚴，一經發現即BAN!!

另外，

英服都對IP依樣野捉得好緊 確保安全請留意下面資訊

與他人共用IP(例如在網吧/宿舍等)、浮動IP的玩家必須要到客服申請「IP Sharing」

官方Support連結:

註冊完成後
點上面Contact support
選擇問題類型Game
選擇email
選擇IP sharing
Nicknames of the people that are sharing this IP: 列出你所有的遊戲暱稱
Reason for IP sharing:共用理由
可以寫你喺網吧玩(Internet cafe)、ISP係浮動IP(Dynamic IP)
或者暫時到朋友家玩(friend's place)
都是為了避免遊戲代理商認定你的帳號被交易給其他人
Additional information (if necessary):其他資訊，可以不填

寫完送出就可以了

頭香留名

依加個server維護緊

留名先

新post
又黎放game錢 有意 telegram

有冇巴打知海弓+13/+14幾錢左右,我見個價好浮

買game錢 hkd200

都係全頻格下價
+13~100-120m
+14~150~170m
呢個價位 高石另計啦

理論上多過頭
你試下夜晚用全頻收

放game錢 有意 telegram

求入族

有無搞錯你仲未入到

留名先
族仲有冇位
不過我岩岩先玩

有

我今晚大概11 點先玩
到時係咪搵返第一頁嘅人？

放都放比族人先啦

冇錯

你地會唔會都想轉過嚟我地族呢?

200點換GAME錢

想買冰雞 港SER買唔起

英服主任真係升好多經
唔似港服

港服由1lv開始就打死地啦
仲做乜鬼主任

想問onyx wing值幾錢

一億？

咁 點：game錢係幾多

1:60000 - 1:70000

光弓+9 滿job屬攻卡幾錢到？ +13又幾錢到？

+13 唔過90m?
+9太平 唔記得了

鬼佬多數亂點 你收完洗左佢重點會比較好

收到

仲有冇新人升緊 琴晚先down

入族啦 大把新人

e排可能1:80000up都放到 女神400k都有人買

收工玩

新手留明

想問sp卡21job後, 1轉job升既經係同sp卡各分50%定係各100%？

50

洗唔洗用vpn玩架？
英服有冇經驗加倍？

thx

唔洗
冇經驗加乘，但主線時空唔洗用三倍種子

係呢到想重申一次，
我地開分族既主要原因係想方便控制人流
而唔係想區分高低
依加我俾大家既option係你地升到90lvl之後再決定轉唔轉返入去正族
同時間 我地亦都唔希望存有正分族兩批人呢個概念

主族清左位比分族啲人過黎

你主城搵唔到你地
想入公會
宜家15lv
Game名 BloodyAssault

server disconnected 即係點 維護？

有無途徑買到account
細過玩港服
大個想搵翻個感覺

由人仔升上去個感覺先正

每星期二三四是但一日維護
晏就3點-5點

3~5 fixed?
我朝早入唔到

應該係咁岩你斷線姐

應該係你網絡賴左屎姐

升lv升到好悶
19lv 打左幾次18時空都未上到20lv
仲要得2-3招技能

我都20

19-20係最閪 其他時間好少會狂刷怪升Lv

好耐無玩了
依家咩職最好玩??
其實有無得繁中化呢?
VPN係咪要錢先用到??

VPN免費

正啊
點樣用

啲英文咁易 好快習慣

唔係啊
我想睇故事啊
個時玩HK無睇
依家得閒想睇返

之前有個漢化包有漢化到故事
但有啲bug 你可以試下

好啊唔該哂
如果我玩落係長玩既
我就入族了

打豆升精係打8LV定10LV豆好D?

無分別
切記唔好Bug豆

巴打VPN個名係咩啊??

[url]唔該哂[/url]

btw 升精人仔應該升到幾lv就再開第隻?
18lv同10lv既升精速度係咪一樣?

無分別
總之同隻怪+-15lv就升到

咁姐係可以打豆升到25lv先開新人仔
thx

新人LM

今晚準備50次+14上+15 有冇巴打祝我好運

回頭是岸

兩下上左 而家成身毛同fm

屌你老母

海弓+14要貼幾多gold先可以換到+15 唔敢沖卡

屌多幾下 等我沖埋78轉

唔通
真係咁易上?

點解隻光精寫住The fairy earns no experience points for defeating NosVille monsters既
係咪姐係打豆無用

一村既怪升唔到精

防止人係一村用虎王姐

好彩 嚇死

巴打們 小弟想問下呢點解有啲武冇盾都會係其他人既專用裝既

利申 買錯

入左盾之後用左擦鳩?

因為佢地上咗廢盾
件野點都冇人要
索性擦膠擦咗盾
去呃你

係 要睇清楚件野有無紅字寫住係其他人

手上有三億，點樣投資滾大佢

買晒dFM佢 等價升轉手

放大量game錢 有意 telegram

新手留個名先

其實呢家仲多唔多人玩
有時經過1村
見到好似冇咩族人咁

因為啲族人唔會係1村掛係到乜都唔做

全盛時期

終於有時間開始玩英服
岩岩DOWN好GAME開始玩 GAME名叫 Acero1a
想問下依家個族仲收唔收人?

收呀

澳門巴打重拾回憶
lovemypiggy
收唔收人

Game 名 ： garyjai
求收

話說我地有wtsapp谷
方便聯絡出王、死地
歡迎加入

而家DOWN黎玩下先

pmed

新手唔識玩

想入group
Name: Tonybae

入族慢慢問

想入族但好似冇人on pm唔到

可以留低game名

chingga

你已經off左?
名要分大細階

On左 唔該巴打

搵唔到喎，係咪錯左大細階
或者你黎商街門口搵我地

因為我出左街 唔好意思巴打 今晚返黎pm你地

好懷念啊 以前玩官服玩左7年定8年

呢個都係官服

我on左喇 巴打們 唔該幫手拉拉入會 chingga

水團捉王會唔會有事?

幫人放game錢
Telegram

我呢幾日唔係到大家要推Post

GreenHatBoi

De巴
我瘋狂斷線中
唔好意思

放4億game錢
有意wtsapp 69054990

水弓99j +10+12 32m 係咪收唔過?

新手岩岩down
有好多野唔識
想咪下有冇漢化包 想睇下故事咁就ok

我唔記得邊個Post有
你試下google下

搵到了 用緊
想問下點先入到團
我家族果度搵唔到
係咪漢化累事

漢化包真係唔建議用
加上依加又改左版
會有bugs

冇漢化我驚連技都唔識睇

點樣入族

留低game名/ 搵族人

我名叫:The_red

冇人收我入族

唔該加我入族
我叫WongChiFung

入面有電腦玩？

有無網可以睇晒所有同伴變身卡技能
官網得技能名無效果睇

有冇巴打放game錢
有意留Whatsapp

點解DL得咁慢

揀咩職好

港服官網無咩？
冰之nostale好似去到5轉
英服論壇應該會有 要搵下

輸出做弓手
唔怕做坦就劍
乜都有啲就咒（但唔坦得）

ok ty
btw 我講緊同伴變身卡

我用唔到sandboxie
永遠都係sbie2204 error
有冇巴打知點搞

應該得Uk forum齊哂

無用Sandbox
召喚LW

你用緊正版?
可能係版本問題掛
未遇過呢個情況

咩正版
都係免費版黎

玩咒係咪要派隻寵上去打
自己企後面

前期係

好苦惱
揀咩職好

唔太清楚
可以試下Google個error code

其實無所謂

想玩個型d既

劍/弓

弓成日要買箭
咒又要控隻寵打先
劍前期又廢
點揀好

買定一大堆箭
後期黎講弓同劍都差唔多
同埋其實人人都會玩哂三隻職

無人咁On9得一個Ac

冇時間玩咁多

唔小心入錯家族 點退

google nostale family command
一時間我都唔記得左

仲未諗到轉咩職

弓啦

點解😂
弓要2轉先勁

因為不嬲弓手最強
轉轉都係

想入家族
名：MovieCat

我想入家族
遊戲名：Exkam~

仲有冇人有玩

50-60人到啦

放game錢
有意wtsapp 69054990

Mac win10係咪玩唔到？

都玩到

個價位仲係70k:1點 同埋點解汁唔到ice flower既

60lv以上先執到

尋晚見到有人收1:80

係咪一定要有信用卡先課到金？

去七仔買預付卡都得

優場bug會唔會ban 同埋點樣升精最好

Bug滿月係ban硬
GM得閒冇屎痾就會去睇紀錄
升精都係打豆

bug mini game ban硬 因為好易check到
升精就都係港服個啲方法

同埋9月 Nostale會正式上市Steam

我就係之前bug滿月ban左我

依家重新玩過

你係邊個

可能你唔記得我
Game名timjai

港服=人仔1~19?

打自己+/-15lv既怪就升到

哦 記得
咁依加叫咩名

想問下英服個面d人係點 會唔會已經玩到港服咁個個爆晒lv 玩到無野好玩？ 同多唔多人玩

商街好熱鬧

呢家down緊 有無巴打玩緊 陣間加個fd 想入族同長玩

solo型玩家

唔一齊玩？ 陣間搞好加個朋友好無

一定有痴線佬玩爆
但各階段既玩家都好多
唔似港服黎黎去去都個堆人
加上Steam買左nostale 9月就上Steam market
世界級宣傳效果

利申一向都係用steam開game 可惜唔支援boardcast overlay

我未入族呀

以前係港服玩過 , 棄左排入番就俾人爆左ac 入面有三四張綠翼卡

綠翼係+9？
呢到+9卡20m
大約=7-8 set天毛 / 16-17防爆

仲有無上緊 岩岩搞完

好彩未訓著

係邊 不如艾美等 我叫Stabber

七仔有one card預付卡買？

想入族
名：NOMANSKY

大族啲人都唔見哂 唔講唔知以為一日無on比人踢哂

收fresh 90弓,r5-7 90弓甲 有冇巴打有,好難收

可唔可以加一加我入族

有mastercard

成班人係分族 煩緊點移過黎

課金system食錢既

有冇家管在線

密LWChiu

nosmall買咩野換game錢係最好

係課既 買個10週年包好似最抵

59.99嗰個？

係

張同伴尾S

放90弓AC 69劍 內有5億+點品 有意就QUOTE

有冇TG ?

平放3000

我想問咩叫做 +n +a +e
啱啱新華咩都唔識

alt+咩

GAME 表情黎

不妨關心時事

摩天輪

Foxy 而家咩價位

我想打死地呀

等多一排有萬聖節event
到時有團可以打

加油啊

九尾

難打到pk

無族呀

你留低個名先

樓上有架 btw族無位

刷P石刷到有差唔多2SET 6轉章

我唔介意接收哂佢
先地會開族團

一陣返到屋企即刻搵你

好努力咁上咗55 但係個族冇人打死地
唔會帶 新手入咗去好辛苦 好無奈

Steam幾時出
見佢新ser 好吸引
咩都重新黎過

低死係難啲有人
到時入哂主族會方便啲

其實新Ser係for俄仔
其他人都係入返nostale uk
你當好似港服咁
有天空(uk) 海洋(russian)

新玩家留名
想問點解拎唔到Daily bonus 彈了 這個網頁的指令碼錯誤 我按繼續執行 但沒有反應

ie問題
佢商城係用ie

XP冇得更新

xp既ie真心唔知支唔支援到

有無巴打放+10~15既5轉咒

To proceed, the next information is needed:
- Names of the characters that will share IP, only one character per account.

個意思係 你比左一個角色名佢就足夠
因為佢知你角色名就搵到你Account
咁兩個角色名=兩個AC (which will be sharing the IP address)
方便佢地做野

賣90LV 空弓帳 冇光弓
意TG POH0413

有咩方法升Reputation 會快啲

刷P石
Sp raid

準時每兩個鐘打一次即戰
有錢又有rep

收遊戲幣

放4億game錢 90弓手空ac
意密wtsapp 69054990

對4億game錢有性趣 pmed

痴撚線小學個陣玩嘅驚依家都仲未執

上埋Steam啦

等佢上架開ser即玩

用steam login應該唔洗入ac 本身steam似會開多個ac

賣7X劍 同80咒 空裝
可以改密
意TG POH0413

邊度有得睇所有卡既技能
Google揾過晒都無喎

PS: 以前玩到4轉就無玩

可以去巴哈NOSTALE區到睇下

有無巴打可以整返個中文對英文LIST

寫低所有英文term, 變身卡英文簡稱之類既野

都好 今晚諗下先

新手留名
啱啱開咗隻角 仲有無位入族

搵返第一頁list既人就OK

有呀我pm咗不過無人理

有冇巴打知點解我一入個官網或者開game就會咁？

維護中

Uk服多唔多人長期玩雪地/pvp場？

p場多 但雪地平時就冇乜人玩大p
不過平均一日開三隻王
同埋8轉團可以十幾分鐘就完場

1億幾錢hkd到？

三百幾 都有啲巴打會賣

我都諗緊玩宜個uk服定新us服

us服有好多人都係uk人無聊玩下
新服咩都無
裝又無 卡又無
全部自己整貴過買現成十倍

但係uk服個個都高lv曬好難追上

新人留名
啱啱喺us服新開咗角

有心玩個零兩個月乜都追到啦

日日扮工之後玩到既時間都唔多

暫時睇唔到us前景係點
眼見好多其實都係舊玩家過去過下手癮咁

普遍傳92弓+8/9幾錢到？

資源上 英服就肯定比美服好好多
一日有八場死地 其實都好照顧到各類型玩家

死地緊係唔驚冇時間打啦，講緊日日玩得一陣都唔知幾時先做到55lv

都係睇盾啦
最平既傳92都係億幾兩億
貴既7, 8億都有

族仲有冇位收我？

可以留低你game名/係game既商街入口前搵我地

已入

美服咪仲難追 講緊咩都無既情況下上55
無人幫無人帶

想問下同伴張s卡Nelia Nymph 有冇用 抽中左 放左佢定係自用好？

課左us服做開荒牛

雪地都幾有用
可以綁住人/召敵人去自己身邊
留一張俾自己都好

題外話係有方法有得課金平啲

可唔可以講下 仲有做到40lv主線佢都冇比隻tom我 係唔係因為有隻leona係到 佢依加都係主用佢 但發覺幾易死 可能仲用緊15lv裝

要打多次31時定唔知33時
你第一次打係唔夠lv拎

好似係34

隻leona升唔升得過？

打怪都係用kliff多 用黎頂怪
未拎到kliff可以用住先

商城可以買既同伴都係變身卡黎?

巴打你地族有冇group方便溝通？

我地有whatsapp gp

想join

心動不如行動啦

其實我見uk服p場同雪地好似都冇人咁
係因為我唔岩timing?

夜晚七點開始會多人啲

download緊
以前細個唔係太識玩, 升升下LV 好似去到3x 4x就樽頸位, 打D副本好辛苦
但果陣都覺得隻game好好玩

官網右上角有得用steam login
你upgrade左個a.c.應該就一樣

依加升lv易左好多
有咩唔明有大把巴打可以解答到你

UK 定 新ser 好

不如玩住UK先 呢度巴打應該都係uk多?

有冇巴打一齊升 宜家仲係冒險家8LV
第一個服

想問埋2轉卡job升到16就ok 之後用番1轉? 唔係之後3轉卡要35JOB 會打豆打到好辛苦係唔係

我地有一班巴打已經定居左係uk年幾啦

依加既目標係衝主線直接上55lv
唔洗理 job

美服巴打想搵隊友可以去返隔離 post到睇下

隻Fluffy Bally好唔好用?

好用 但呢隻唔好用點直接買
game入面既便利屋啲人會賣得平啲

放95LV(C20)弓AC 有裝有卡
game$$
詳情TG傾 iojackoi

留名待玩

43lv打藍葉個任 有冇方法 出快d 係神殿打怪極難出

冇啊 係隨機出

有無美服巴打?岩岩玩返而家27lv
有個任要15個vampire pellet,但我賣哂
試過打幾次20lv個時任,但1個都無

我都玩緊美服呀巴打 你咩名

岩岩打完...
打27果個啦 感覺易出少少...

新ser咩都要自己打

UKUK

我地us都有左個post叫steam即將推出Nostale
入面可以留tg等巴打加你

打咗幾次1個都無出..27果個
屌唔會卡任掛

我用緊steam版係steamid定gameid?

玩nos 最緊要唔好亂賣雜物
你去睇下拍賣有無人賣啦

地獄犬好用過夢古好多

真係有

有無巴打知邊度拍賣

第一頁有提過
即係便利屋 （bazaar）

想問2轉弓pt要點加?

攻

地獄犬送都唔要
你唔好再用港服黎做對比啦
依到冰雞大耳狗一地都係

新服課金課咩好

可以課住30點個新手包先 好抵課

物攻定屬攻?

買左了

物攻

仲有精靈囉
新server冇乜人收點
都係買返對自己有用處既野會比較好

有冇咩制 自動搵最近怪物? 見有人瘋狂打怪但係唔理地下d野...

空白鍵
或者你見到既係bot 自動打怪

新手留名
想收金

放左2日都未加
不如直接放GP LINK...

個Elemental Fairy Pack平得咁少

果2隻精差果10%影響應該無咁大掛

過左去US 嘅UK巴打記得識路回家

買80啦

想入WHATSAPP GROUP

屌你玩返咩

5係

那有錢呀CHING

擺個電話係到啦

你地好 我琴日開始重玩呢隻game 係新ser us 個邊
想問下點解只係開左幾日已經有人60幾lv咁快 ?
你地初頭玩uk ser個時都係咁快 ? 同埋遊戲變左英文
你地點克服初期d睇唔明既野 ?
講得1999 唔好意思

玩熟左 絕對可以咁快
啲術語睇慣左就明
學多兩句英文無壞

驚自爆

密我地啦

有無得直接課金買game錢..
好窮

都大約記得曬d野
有時唔明佢要我做咩就google 搵張相睇下就明

收game錢
tgruip

新手初來報道

究竟1:110k係咩事

想問下而家d人用咩同伴多?
有少少想買隻ragnar或者frigg

有啲裝想同人買 但有點數又冇game錢

放90弓AC 69劍 內有5億+點品 有意留TG

有好多人全頻收點 你試下密佢地 姐係1:1XX 果d

如果琴日開始重玩呢隻game 有冇得入巴打你地個族 之前有玩開港服

同問

放95 lv女戰 ，95lv女弓，齊裝齊卡內有2億分身齊buff wts 51128416

有啊 可以係 game到搵我地

放95LV(C20)弓AC (R592弓,R792刀93甲,光弓14,炎弓14,海弓13等等)
1.8B game$$
詳情TG傾 iojackoi

冇玩過港服
唔識做六七八九轉任務
完全搵唔到中文攻略可以點

2000fun有攻略 可以試下 Google啲 keyword

新玩應該入us定uk
新手，7-8年前玩過幾個月

Tt9527

我都唔識點答你好
我自己會覺得死守到最後的話 uk應該贏面大啲

molamola

巴打有冇得加我 係商街搵唔到家管 我GAME名叫GoblinJR

放250M=500蚊,我係澳門人,支付寶交收/你有其他方法比錢我都OK

課金 賣點係唔係最正路換錢 玩轉盤有冇得諗?

精靈會唔會有特價

之前會每星期有一樣點品特價
但依加冇左了

如果你講us我會建議買哂對你有益既野先
wheel我認為依加時機未成熟都只會係燒錢
亦都唔好賣點住

用vpn課金必經階段第2次就無事

巴打試過可唔可以講下點解封？

同求，仲有邊到課平

求指教
淨係試過poland

send ticket好快搞掂,不過星期6,日唔覆的

最高見過3000+100

放90咒AC 內有4E 裝同卡
有意TG tgbkrad

有無暗咒

有冇位

我地係美服都開左族
叫Cinder
我地係英服玩左好耐 歡迎大家加入

英美都有

大約估到邊到... 不過上邊果個free vpn 無咁高 (不過都差唔多

不能太高調

新手 未玩過同個FD一齊玩應該玩咩起手?

弓/咒都唔錯
咩服

巴打加我入族
我叫ThereForU

出左街依家先睇到
加左未？

未呀

叫左人搵你 希望你未Off

訓左覺 你地幾點會online 我再上線密你地ok?

密我 UnkindledOne

密LWChiu RoseKi SASKAY都得

邊條仆街用左pakho個名

87

即係唔可以bug隻龜自己打豆？

afk training就會ban

按鍵精靈掛機+坐係電腦面前做其他野=無事

龜仔冇左aoe

係低lv嗰隻先係咁
早幾日有人講完試過

Us族應該密邊個？

Us有冇開族

想問下手工製作既武器稀有度點搞

有件點品叫Blessing Amulet 50點，
裝左上去之後可以俾你衝稀而唔會令件裝爆三次
成功唔扣次數 而稀有度係隨機升/降

可以睇返上一頁

唔該晒
睇黎我唔應該掂呢d咁貴既野

呢邊已經算好 有得直接買
港服呢啲咁基本既野都要抽

周柏豪

想問下60零lv咒去邊度升lv好?
比個垃圾famkeeper趕走要等成日先打到lod

雪地？

密殿用光咒打應該可以一下一隻
btw, 可以加入我地

uk已死

rip

Nggi

轉左中文windows都打唔到+睇唔到d字

好似要較埋相容性

點整 ？

唔記得了
個陣裝左window語言包就得左

daily拎到粒soul revival
咁係咪應該一路都唔用低sp直到佢爆為止

why not

唔該巴打知唔知搞咩
我us服無啦啦比人ban ac
我咩都無bug過
正係前兩日去steam用steam銀包課左三次金 其中一次失敗左自自動退款之後到今日都課唔到金 直至今日中午突然ban左我
report左上去半日冇人回 仲鎖我post

每次出事記得check左email先 應該會有講點解要ban你

check左
但郵箱無收到任何nostale既信

試下上官網Send ticket問下發生咩事？

send左半日 回覆左我幾次
而加冇哂影
另一邊report ban ac既我都send左 但佢唔回我 直接鎖post
唔知佢地幾點收工

點回你？Steam都send多次
可能係steam既問題

話佢處理唔到我既問題
要用gameforge果邊既
先解決到我既問題
不過之後我問佢可唔可以幫我report上去
佢話ok

steam出問題搞到封號？ 如果搞到永封真係以後都唔玩 幾千蚊同200個鐘時間當豪比佢

有機係退款所以ban你
你可以send埋ticket去payment support

但我無收到點數 而且係佢充值失敗所以自動退款 另一邊我已經send左 但佢唔回我

雖然佢有時會出錯Ban人
但投訴下唔會唔解Ban既

report左十次 等左半日 終於解封
謝天謝地

佢應該係有個system見到有人退款就自動ban人

恭喜哂 入左族未

我85級準備打高死 升完90再搵族

係咪同steam果個一樣？

我地係us先岩岩起步連55lv都未有
btw, 點解會想退族

係一樣

打死地太多人冇經

平心而論 死地只係一個過渡姐
過左90lv邊個理你

最慘我而加咩都冇得做
同埋我要帶fd升

係Uk玩到Aw level
廢事玩咁快

巴打 我有同樣情況 佢話幫我解 叫我sd document比佢 係咪好快會解封 我一樣係比steam自動退款之後比佢ban左

冰雞同同伴抽定收好，手上得點數

push 求求巴打幫一幫我

你目標只係呢兩樣就收
但自己抽又有機中onyx/Venus

有咩document send俾佢?
收據嗰啲?
if yes就直接俾佢啦
未解可能只係佢未理到你姐
佢一日回你一次已經算皇恩浩蕩啦

想問巴打用咩網 我單野同你一樣比人ban
封左成日仲味得

可以試下抽既 同埋我想問如果點數換遊戲幣，買咩點品換最好？

我因為係用steam銀包比錢 所以冇信用卡果D document..
就比左香港身份證副本同steam買野記錄比佢

希望佢快d解封啦 好sad

巴打你都係用steam 買點比人refund之後無耐比人BAN埋?

想問us服有冇族可以入？
新手最近加入

密我 UnkindledOne[/quote]
密LWChiu RoseKi SASKAY都得[/quote][/quote]

係呀 自動退款 跟住無耐就ac都ban

試下去 billing gameforge 同埋 nostale support gameforge 兩個網上訴 巴打一齊努力

d鬼佬有病
買點都要比人ban ac
仲等緊佢覆 成幾個鐘先覆一次

鬼佬好撚on9

我想知us服個HKGolden係巴打定還是點？同埋內部融唔融洽

Cinder先係巴打開，HKGolden係隔黎po

我地Uk玩到Awlevel移居過黎
比較熟呢度既規矩
隔離族就唔知了 不過都係巴打開 你可以留意下

佢地咁撚樣都得既

咁點搞？ 果邊billing又唔覆 9ban完人話幫唔到你？

巴打 你試一試billing 果邊 佢如果應你會話forward you to respective department 之後會由德國果邊既support幫你搞 uk果堆無撚用架 我都係等緊佢幫我搞 不過仲係未回我

巴打可唔可以講多少少 thanks

原來Steam課金咁危險

一陣諗住課一課添

但steam課好似少啲

我記得中伏果堆都係買1600nosdollar 包括我 你地盡量唔好用steam課 or 唔好選1600 利申 唔知關唔關事

上官網買先抵玩

都係連登巴打開 入面都有d人係uk 服過黎
上星期開始就一齊打死地 都打得幾開心

咁我仲課唔課好

課金比人ban ac
有撚病

billing揀咩語言
我揀左好多都搵唔到nostale跟住禁re
雖然佢都仲未覆
等左成日

你又係買1600奶嘢？

買400

uk果班真係搞撚笑 btw起碼有d著落

gm即係廢柴

巴打game入面叫咩名？
求加

無著落…呢邊話幫唔到要搵billing果邊
billing果邊2日都未覆

密UnkindledOne, LWChiu, Roseki 是但一個
或者一村見到Cinder既人可以密佢地
甚至可以比信我地

岩岩升到50lv,開始覺得難打

巴打宜家幾多lv到？
我成日冇咩時間升
仲係56lv

我第二日依加40lv

想知d盾搵邊個入落把武到 同埋如果把野已經有盾可唔可以換左佢

Uk 果班叫我patient 話原來德國佬放緊假 好快會覆

German unity day

鑑左之後double click扣去件武器到就得
要留意返岩唔岩lv同咩稀有
e.g: R5 70lv盾只可以入落R5-R7 70lv以上既武器到

如果件武器係人地就要用香水解左佢先可以再自己用
如果你想換走個盾就可以用擦膠擦走佢
不過注意既係如果嗰件武器好似上面講到係人地專屬既話,
即使你擦走個盾都一定要用香水先可以用到

lw豬

白狗

課金比人ban真係睇彩數 佢心情好即日做野 心情差當你波咁踢 仲唔會覆你

雪地可以係咁殺人仔刷名唔會ban？ 條友係咁殺自己人仔刷

大家避免用Steam課啦

巴打最後係邊班人幫你搞？ billing ?

竹水

反而係gm幫我檢查 之後就解左

唔會

其實有心report佢都難逃一劫

但係因乜課金比錢佢洗都要比人ban先
佢仲未覆billing
uk果邊就話幫你唔到
垃圾客服

似係退款佢會自動Ban
怕人搵到Bug刷點

巴打你玩到幾lv?

即係某程度上係垃圾steam害尻我地

岩岩果日打完光弓打死地

佢reject我筆payment仲話我bug

server was disconnected
搞咩

伺服器每星期3會維修

唔該巴打
news果度睇唔到維修

唉 最有用果兩個ticket回得咁撚慢

gm垃圾

佢衣加覆我訞交比第個部門
姐係有無希望

你之後去nostale support 果度會有verify support比你既ticket 圖中果兩個 算係有少少希望

諗緊如果好彩真係解到封 仲用唔用steam課好 如果又比人ban多鑊真係多撚謝gm

呢個係咩部門黎
我果個係咁

呢個應該係德國佬專for nostale果邊既部門 尻估
但係好肯定既係佢有用過nostale.en果堆無能先

咁其實呢個岩唔岩
好亂 衣加係咪打返id比佢就ok

你望下全部nostale.en既ticket都鎖9你唔撚幫
verify gameforge support起碼會叫你提供資料幫你搞

你第一張圖有幾個verify 果D就有希望 nostale.en狗也不屌

鎖意思原來係唔幫你？
我以為覆左你先變鎖

verify support果幾個ticket 佢有冇回你野先

我都係岩岩見到
跟住先回佢打id

佢有冇叫你交文件

呢個算唔算

你應該係揀錯左server定其他野 你應該要收到呢個message:

只有你收到呢個回覆先算穩陣

不過你照做住先 話唔定work

咁應該係邊再send

一句講曬 gm含家剷

屌佢咩 佢封完人仲要send咁多野比佢

個流程係：
去billing choose english
English en
Nostale
Ban charge back
Description講返自己因為steam payment method而誤ban 果堆野
Send出去
過幾小時 佢會話you cant be treated by us directly
We have forward you to respective department
你收到呢個之後就去nostale support果個網睇下佢有冇回你呢個message

巴打你又比人封左？

你地可以追下呢個post
睇完你就唔會再用steam課

Mac玩唔玩到

試過

尻ban人果位死全家

係 我收左果句野就好似有呢幾封
跟住可能無揀咩ser搞到咁
衣加又要等過佢覆

加油呀巴打 唔好屈服係垃圾gm手上

哇屌 謝天謝地

sor 岩岩lag左1lag po左兩次

巴打快d用我個方法 解ban work左

你有影卡同passprt比佢？

你要影HKID card同steam payment record果版比佢

steam payment record果張要全英文 你去steam轉一轉語言先cap圖

佢仲未覆我

巴打定d黎 你跟我個流程做一定會解你

狗gm

鎖係咩意思
而佢覆左你唔係會有鎖？

佢幫我解果封信有鎖到
鎖即係佢覺得冇再追究既必要就鎖

即係nostale.en鎖你果堆正廢柴黎

屌 等我問埋佢仲用唔用得steam 課金先

我都唔想再用steam 諗緊之前想課nostale而入既1000$點洗好

steam有得退比你 好似唔知幾日內無用

等得好苦

唔該巴打 等我研究下

頂埋佢 好快解

ban人應該真係唔關人為事
事關我試過多手一㩒個退款制佢就即刻ban左我

我係steam果邊禁退 唔係nos
佢自動reject退
跟住就ban9人
搵佢又十年唔覆
垃圾鬼佬

皇恩浩蕩 終於搞掂

垃圾gm

靚波

德國佬放完假做野爽手左

信唔信佢好

如果你真係入左係steam就課埋佢/退左佢囉
因為真係冇必要經steam課

我係真係已經入左1000蚊

課左1600Nosdollar 最後係無事發生

唔洗比id卡

中秋有癮想重玩
server 入 US-Cylloan 定 UK-NosCitadel ?

當我無問過

之後唔好再咁傻啦
真係貴好多

我地轉左玩us

無咩必要我以後都唔會再經steam課金 已經見過鬼

好彩玩左無耐
有無人快手幫我衝等入左公會先

依家賣nosdollar 1:? 會易有人買 自己又唔會蝕得濟?

自己放上bazaar賣最賺
你賣俾人人地都係放上去賣
點解要俾錢人賺

你可以係到留低game名

都岩

宜家巴打夠唔夠死地打？
我57lv打唔到光弓

未有死地 玩左幾日咋

求族加 名：
-KYY

其實係咪要係到留個id先會有回應
我見密左幾次想入族都冇回應 可能太夜
ID:Big_Peanut

sry, 好多時都afk緊

而家uk邊個hk族重有低死?

uk係得我地同typing係港族咋嘛

點入族？ 留低左名

你依加冇online 搵唔到你

聽日搵你

課金用mastercard prepaid card 課唔課到

港服NO.1暗弓lm

課到

加得啦 id：-KYY

如果新手入game呢度有冇人會帶升呢

升lv主要都係靠自己
自己做任一定係最快 如果有邊到卡住左先再搵自己友幫拖

55lv前入唔到死地

好快又就黎1001啦

US 新手求家族
CuChulainn

汽車推推

巴打用vpn課金大概幾多有1600點
我用steam課大概700蚊1600點

最高1000蚊 4000點+100點bonus

哇 1000蚊4000點好抵玩
等我申請共享ip先

不過唔該巴打
大量課金既話怕唔怕封
例如課一兩萬港幣
封左會點處理

提提先
ip sharing係用vpn玩先要申請，例如用wtfast玩
剩係課金既話其實唔須要

好既唔該

1001

食屎

點解我見唔到有免費既?
我一開就見到淨係得付費

有得免費註冊用七日

我一註冊就已經係叫我比錢

不過1000蚊4000點要用vpn

試下用電話app

1001 1001

我係GAME密左你

咁多既

我用uk vpn連左去官網 好似都係2800點+100點=99英磅

隻game封頂幾多呢

99
Aw level 50

1000